<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<XML_DIZ_INFO>
  <MASTER_PAD_VERSION_INFO>
    <MASTER_PAD_VERSION>4.0</MASTER_PAD_VERSION>
    <MASTER_PAD_EDITOR>RoboSoft 4.0.802</MASTER_PAD_EDITOR>
    <MASTER_PAD_EDITOR_URL>http://robosoft.rudenko.com</MASTER_PAD_EDITOR_URL>
    <MASTER_PAD_INFO>Portable Application Description, or PAD for short, is a data set that is used by shareware authors to disseminate information to anyone interested in their software products. To find out more go to http://www.asp-shareware.org/pad</MASTER_PAD_INFO>
  </MASTER_PAD_VERSION_INFO>
  <RoboSoft>
    <Company_UIN>CMP-01761D85448</Company_UIN>
    <Company_Description></Company_Description>
    <Product_UIN>APP-00751CDEC8</Product_UIN>
    <Search_String>AVS Audio Editor</Search_String>
    <Search_String_Unique>AVS Audio Editor</Search_String_Unique>
    <Publish_on_CD>FALSE</Publish_on_CD>
    <RSProductType></RSProductType>
    <Press_Release_Search_String></Press_Release_Search_String>
    <NewsFeed_Search_String></NewsFeed_Search_String>
    <Search_Engine_Search_String></Search_Engine_Search_String>
    <Web_Directories_Search_String></Web_Directories_Search_String>
    <Comments_For_Reviewer></Comments_For_Reviewer>
    <Backlink></Backlink>
  </RoboSoft>
  <Company_Info>
    <Company_Name>Ascensio System SIA</Company_Name>
    <Address_1>20A-6 Ernesta Birznieka-Upish street</Address_1>
    <Address_2></Address_2>
    <City_Town>Riga</City_Town>
    <State_Province></State_Province>
    <Zip_Postal_Code>LV-1050</Zip_Postal_Code>
    <Country>Latvia</Country>
    <Company_WebSite_URL>http://www.avs4you.com</Company_WebSite_URL>
    <Contact_Info>
      <Contact_First_Name>Irina</Contact_First_Name>
      <Contact_Last_Name>Sanaeva</Contact_Last_Name>
      <Contact_Email>submit@avs4you.com</Contact_Email>
      <Author_First_Name>Irina</Author_First_Name>
      <Author_Last_Name>Sanaeva</Author_Last_Name>
      <Author_Email>submit@avs4you.com</Author_Email>
    </Contact_Info>
    <Support_Info>
      <Sales_Email>submit@avs4you.com</Sales_Email>
      <Support_Email>submit@avs4you.com</Support_Email>
      <General_Email>submit@avs4you.com</General_Email>
      <Sales_Phone></Sales_Phone>
      <Support_Phone></Support_Phone>
      <General_Phone></General_Phone>
      <Fax_Phone></Fax_Phone>
    </Support_Info>
    <GooglePlusPage></GooglePlusPage>
    <LinkedinPage></LinkedinPage>
    <TwitterCompanyPage>https://twitter.com/avs4you</TwitterCompanyPage>
    <FacebookCompanyPage>https://www.facebook.com/avs4you</FacebookCompanyPage>
    <CompanyStorePage></CompanyStorePage>
  </Company_Info>
  <ASP>
    <ASP_FORM>Y</ASP_FORM>
    <ASP_Member>Y</ASP_Member>
    <ASP_Member_Number>06467</ASP_Member_Number>
  </ASP>
  <NewsFeed>
    <NewsFeed_FORM>Y</NewsFeed_FORM>
    <NewsFeed_VERSION>1.0</NewsFeed_VERSION>
    <NewsFeed_URL>http://Submit-Everywhere.com/extensions/NewsFeed.htm</NewsFeed_URL>
    <NewsFeed_DESCRIPTION>This PAD extension allows you to add your RSS and Atom news feeds info into your PAD file. This info can be used by RSS feed submission software or by feed directories themselves.</NewsFeed_DESCRIPTION>
    <NewsFeed_Type>RSS 0.90</NewsFeed_Type>
    <NewsFeed_Language>English</NewsFeed_Language>
    <NewsFeed_Purpose>News</NewsFeed_Purpose>
    <NewsFeed_Author_Email>submit@avs4you.com</NewsFeed_Author_Email>
    <NewsFeed_Author_First_Name>Irina</NewsFeed_Author_First_Name>
    <NewsFeed_Author_Last_Name>Sanaeva</NewsFeed_Author_Last_Name>
    <NewsFeed_Feed_URL></NewsFeed_Feed_URL>
    <NewsFeed_Site_Name></NewsFeed_Site_Name>
    <NewsFeed_Site_URL></NewsFeed_Site_URL>
    <NewsFeed_Title></NewsFeed_Title>
    <NewsFeed_Description_70></NewsFeed_Description_70>
    <NewsFeed_Description_250></NewsFeed_Description_250>
  </NewsFeed>
  <PAD_Certification_Promotion>
    <Apply_For_Certification>N</Apply_For_Certification>
  </PAD_Certification_Promotion>
  <Program_Info>
    <File_Info>
      <Automatically_Detect_File_Size>N</Automatically_Detect_File_Size>
      <File_Size_Bytes>50550456</File_Size_Bytes>
      <File_Size_K>49365</File_Size_K>
      <File_Size_MB>48.21</File_Size_MB>
      <Filename_Versioned></Filename_Versioned>
      <Filename_Previous></Filename_Previous>
      <Filename_Generic></Filename_Generic>
      <Filename_Long></Filename_Long>
    </File_Info>
    <Program_Target_Platform>Windows</Program_Target_Platform>
    <Program_Name>AVS Audio Editor</Program_Name>
    <Program_Version>10.5.1.577</Program_Version>
    <Program_Release_Month>05</Program_Release_Month>
    <Program_Release_Day>30</Program_Release_Day>
    <Program_Release_Year>2024</Program_Release_Year>
    <Program_Cost_Dollars>49</Program_Cost_Dollars>
    <Program_Type>Shareware</Program_Type>
    <Program_Release_Status>New Release</Program_Release_Status>
    <Program_Install_Support>Install and Uninstall</Program_Install_Support>
    <Program_OS_Support>Win2000,WinXP,Win7 x32,Win7 x64,Windows 8,Windows 10,WinServer,WinOther,Windows2000,Windows2003,Windows Server 2000,Windows Server 2003,Windows Server 2008,Windows Server 2008r2,Windows Server 2012,Windows Tablet PC Edition 2005,Windows Media Center Edition 2005,WinVista,Windows Vista Starter,Windows Vista Home Basic,Windows Vista Home Premium,Windows Vista Business,Windows Vista Enterprise,Windows Vista Ultimate,WinVista x64,Windows Vista Home Basic x64,Windows Vista Home Premium x64,Windows Vista Business x64,Windows Vista Enterprise x64,Windows Vista Ultimate x64</Program_OS_Support>
    <Program_Language>English,Dutch,French,German,Italian,Japanese,Polish,Portuguese,Russian,Spanish</Program_Language>
    <Program_Change_Info>Unterstützung von AMD AMF Hardware-Decoder für H.264/AVC, H.265/HEVC, VP9, AV1 Codecs. Teilweise Unterstützung von 5K/6K/8K Video. Bessere Stabilität auf Multi-Core-Prozessoren. Verbesserte Unterstützung von MP4/M4V/MOV/F4V/3GP Video und M4A/M4B Audio. Fehlerbehebungen.</Program_Change_Info>
    <Program_System_Requirements>Intel/AMD-kompatibel Prozessor mit 1.86 GHz oder höher, 1 GB oder höher RAM, Soundkarte.</Program_System_Requirements>
    <Program_Category_Class>Audio &amp; Multimedia::Music Composers</Program_Category_Class>
    <Expire_Info>
      <Has_Expire_Info>N</Has_Expire_Info>
      <Expire_Based_On>Days</Expire_Based_On>
      <Expire_Count></Expire_Count>
      <Expire_Other_Info></Expire_Other_Info>
      <Expire_Month></Expire_Month>
      <Expire_Day></Expire_Day>
      <Expire_Year></Expire_Year>
    </Expire_Info>
    <Program_Categories>MP3 &amp; Audio :: Audio Recorders,MP3 &amp; Audio :: Audio Editors</Program_Categories>
    <Limitations>Wasserzeichen auf den Ausgangsdateien</Limitations>
    <Program_Cost_Other_Code></Program_Cost_Other_Code>
    <Program_Cost_Other></Program_Cost_Other>
    <Awards></Awards>
    <Program_Specific_Category></Program_Specific_Category>
    <Includes_JAVA_VM></Includes_JAVA_VM>
    <Includes_VB_Runtime></Includes_VB_Runtime>
    <Includes_DirectX></Includes_DirectX>
    <FacebookProductPage></FacebookProductPage>
    <GooglePlusProductPage></GooglePlusProductPage>
  </Program_Info>
  <Dynamic_PAD>
    <Dynamic_Distributive>N</Dynamic_Distributive>
  </Dynamic_PAD>
  <Web_Info>
    <Application_URLs>
      <Application_Info_URL>https://www.avs4you.com/de/avs-audio-editor.aspx</Application_Info_URL>
      <Application_Order_URL>https://www.avs4you.com/de/register.aspx</Application_Order_URL>
      <Application_Screenshot_URL>https://www.avs4you.com/pads/de/screenshots/avsaudioeditor.jpg</Application_Screenshot_URL>
      <Application_Icon_URL>https://www.avs4you.com/pads/icons/avsaudioeditor.gif</Application_Icon_URL>
      <Application_XML_File_URL>https://www.avs4you.com/pads/de/avsaudioeditor.xml</Application_XML_File_URL>
    </Application_URLs>
    <Download_URLs>
      <Primary_Download_URL>https://download.avs4you.com/distributives/AVSAudioEditor.exe</Primary_Download_URL>
      <Secondary_Download_URL></Secondary_Download_URL>
      <Additional_Download_URL_1></Additional_Download_URL_1>
      <Additional_Download_URL_2></Additional_Download_URL_2>
    </Download_URLs>
  </Web_Info>
  <Permissions>
    <Distribution_Permissions>Dieses Produkt darf unbegrenzt im Internet verbreitet werden. Um es auf einer CD zu veroffentlichen, wenden Sie sich bitte an uns unter info@avs4you.com</Distribution_Permissions>
    <EULA>ENDBENUTZER-LIZENZVERTRAG FÜR SOFTWAREPRODUKTE VON ASCENSIO SYSTEM SIA

WICHTIG - BITTE SORGFÄLTIG LESEN: dieser Endbenutzer-Lizenzvertrag ist ein rechtsgültiger Vertrag zwischen Ihnen und Ascensio System SIA und gilt für die entsprechenden Softwareprodukte von Ascensio System SIA. Kopieren, installieren oder verwenden Sie die Softwareprodukte, die unter diesem Lizenzvertrag (Vertrag) zur Verfügung gestellt werden, nicht, bevor Sie die folgenden Nutzungsbedingungen sorgfältig gelesen haben.

Jegliche Reproduktion oder jeglicher Weitervertrieb von Softwareprodukten oder einer ihrer Komponenten, die nicht dem Endbenutzer-Lizenzvertrag entspricht, ist ausdrücklich gesetzlich verboten und kann schwere zivil- und strafrechtliche Strafen nach sich ziehen.

Definitionen: Software-Produkte bedeuten und schließen AVS4YOU-Software ein.

AVS4YOU-Software bezieht sich auf den gesamten Inhalt der Dateien (die entweder durch elektronisches Herunterladen, auf physischen Datenträgern oder auf eine andere Art und Weise vertrieben und zur Verfügung gestellt werden), wie Disc(s), CD-ROM(s) oder andere Datenträger, die auf www.avs4you.com genannt sind.

Die AVS4YOU-Software wird auf einer Pro-Computer-Basis lizenziert. Jede gekaufte Lizenz ist an einen bestimmten Computer gebunden und erlaubt die Benutzung der AVS4YOU-Software auf diesem einzelnen Computer. Wenn Sie die AVS4YOU-Software auf irgendwelchen anderen Computern installieren und benutzen oder neu installieren möchten, müssen Sie eine zusätzliche Lizenz für jeden weiteren Computer kaufen. Das heißt, auch wenn Sie den Computer wechseln, müssen Sie eine zusätzliche Lizenz kaufen. Alle Aktualisierungen und Upgrades für AVS4YOU-Software kosten Sie während der gesamten Gültigkeitsdauer der AVS4YOU-Lizenz $0.

Ihre Rechte und Pflichten in Bezug auf die Benutzung der AVS4YOU-Software oder einer ihrer Komponenten sind wie folgt.

Sie sind berechtigt

Eine Kopie der AVS4YOU-Software oder einer ihrer Komponenten zu installieren und nutzen und können während Ihres Abo-Zeitraums (in der Regel 1 Jahr oder unbegrenzt), alle Upgrades und Aktualisierungen auf einem einzelnen Computer verwenden.

Eine Kopie der AVS4YOU-Software oder einer ihrer Komponenten für Archivierungszwecke auf einem Speichergerät oder Datenträger anzufertigen.

Die AVS4YOU-Software in einem Netzwerk zu verwenden, vorausgesetzt, dass Sie eine lizenzierte Kopie der AVS4YOU-Software für jeden Computer haben, der während Ihres Abo-Zeitraums (in der Regel 1 Jahr oder unbegrenzt) über dieses Netzwerk auf die AVS4YOU-Software zugreift. Die Lizenz der AVS4YOU Software darf nicht geteilt oder gleichzeitig auf verschiedenen Computern benutzt werden.Eine Lizenz für AVS4YOU Software darf nicht gleichzeitig auf verschiedenen Computern geteilt oder verwendet werden.

Unterstützung per E-Mail zu erhalten, um während Ihres Abo-Zeitraums (in der Regel 1 Jahr oder unbegrenzt) Fragen oder Probleme im Zusammenhang mit der AVS4YOU Software zu klären.

Sie sind nicht berechtigt

Kopien der AVS4YOU-Software zu benutzen, anzufertigen, zu modifizieren oder transferieren, außer wenn dies in dieser Lizenz vorgesehen ist.

Eigentumshinweise oder Labels von der AVS4YOU-Software zu entfernen.

Reverse-Engineering, Dekompilierung, Disassemblierung oder Herstellung von abgeleiteten Werken, die auf der AVS4YOU-Software basieren (außer und nur in dem Umfang, in dem solche Tätigkeit ungeachtet dieser Einschränkung durch das geltende Recht ausdrücklich erlaubt ist).

Die AVS4YOU-Software oder etwaige Kopien davon, einschließlich der dazugehörigen Dokumentation, zu vermieten, verleasen, unterzulizenzieren oder zu übertragen.

Komponenten der AVS4YOU-Software für die Benutzung auf mehr als einem Computer aufzuteilen.

Den Lizenzschlüssels auf irgendeine Art und Weise weiterzugeben.

Den Quellcode der AVS4YOU Software zu entdecken.

KEINE GEWÄHRLEISTUNEGN.

Ascensio System SIA lehnt ausdrücklich jede Garantie für die AVS4YOU-Software ab.

DIE AVS4YOU SOFTWARE UND VERWANDTE DOKUMENTATIONEN WERDEN OHNE JEGLICHE GEWÄHRLEISTUNG BEREITGESTELLT. ASCENSIO SYSTEM SIA ÜBERNIMMT KEINERLEI VERANTWORTUNG ODER GARANTIEN AUSDRÜCKLICH ODER STILLSCHWEIGEND, EINSCHLIESSLICH, ABER NICHT BEGRENZT AUF DIE IMPLIZIERTEN GARANTIEN FÜR DIE EIGNUNG ZU EINEM BESTIMMTEN ZWECK ODER ZUR VERKAUFSFÄHIGKEIT.

DAS GESAMTE RISIKO, DAS SICH AUS DER NUTZUNG ODER PERFORMANCE DER AVS4YOU-SOFTWARE ERGIBT, LIEGT BEI IHNEN.

KEINE HAFTUNG FÜR FOLGESCHÄDEN.

IN KEINEM FALL HAFTET ASCENSIO SYSTEM SIA FÜR SPEZIELLE, ZUFÄLLIGE, INDIREKTE ODER FOLGESCHÄDEN JEGLICHER ART (EINSCHLIESSLICH, ABER NICHT BESCHRÄNKT AUF SCHÄDEN DURCH ENTGANGENE GEWINNE, GESCHÄFTSUNTERBRECHUNG, VERLUST VON GESCHÄFTSINFORMATIONEN ODER ANDERE VERMÖGENSSCHÄDEN), DIE SICH AUS DER NUTZUNG ODER DER UNFÄHIGKEIT ZUR NUTZUNG DER AVS4YOU SOFTWARE ERGEBEN.

URHEBERRECHTSHINWEIS. Urheberrecht © 2024 Ascensio System SIA, Alle Rechte vorbehalten.

Alle hier nicht ausdrücklich gewährten Rechte sind vorbehalten.</EULA>
  </Permissions>
  <AppStore>
    <AppStore_AppID></AppStore_AppID>
    <AppStore_Category></AppStore_Category>
    <AppStore_Info_URL></AppStore_Info_URL>
    <AppStore_Download_URL></AppStore_Download_URL>
    <AppStore_Promo_Code_1></AppStore_Promo_Code_1>
    <AppStore_Promo_Code_2></AppStore_Promo_Code_2>
    <AppStore_Promo_Code_3></AppStore_Promo_Code_3>
    <AppStore_Supported_Devices></AppStore_Supported_Devices>
    <AppStore_Other_Applications></AppStore_Other_Applications>
    <AppStore_Advantages_And_Unique_Features></AppStore_Advantages_And_Unique_Features>
    <AppStore_Awards_And_Ratings></AppStore_Awards_And_Ratings>
  </AppStore>
  <Program_Descriptions>
    <English>
      <Keywords>MP3, FLAC, WAV, M4A, WMA, AAC, OGG, song editor, recording editor, voice recording, record audio, song cutter and joiner, split audio file, create ringtone, mix songs, audiograbber, cd ripper, audio mix, mixing audio, remove noise, noise removal</Keywords>
      <Char_Desc_45>A perfect and easy tool to edit your audio.</Char_Desc_45>
      <Char_Desc_80>Edit your audio collection with AVS Audio Editor.</Char_Desc_80>
      <Char_Desc_250>Edit your audio collection, record audio data and create unique ringtones for iPhone. Remove background noises. Apply effects. Edit and save audio files in MP3, FLAC, WAV, M4A,WMA, AAC, MP2, AMR, OGG,etc. Edit audio directly in your video recordings.</Char_Desc_250>
      <Char_Desc_450>Cut, join, trim, mix, delete parts, split with AVS Audio Editor. Manage your tracks in MP3, FLAC, WAV, M4A, WMA, AAC, MP2, AMR, OGG, etc. Record audio data from various inputs like microphone, vinyl records, and other input lines. Create a unique ringtone for iPhone. AVS Audio Editor is a part of the AVS4YOU.com package. Register once at avs4you.com and work with all tools from the AVS4YOU.com package. Subscribe for $49/year or $79/lifetime.</Char_Desc_450>
      <Char_Desc_2000>AVS Audio Editor is a perfect tool for audio editing. Edit and save audio files in MP3, WMA, WAV, FLAC, M4A, AAC, AMR, OGG, AC3 etc. 
Cut, join, trim, mix, delete parts, split audio with AVS Audio Editor. 
Record audio data from various inputs like microphone, vinyl records, and other input lines on a sound card. 
Extract and edit audio from your video files directly in the program interface. 
Improve sound quality using specially designed filters to remove noise and irritating sounds like roaring, hissing, crackling, etc. 
Select between 20 built-in effects including delay, flanger, equalizer, chorus, reverb, auto correction and more. 
Mix audio and blend several audio tracks. 
Edit an audio track and create your own ringtone for iPhone. Work faster - make up a Favourites panel with the most frequently used functions. 
Text to Speech allows to convert any written text into a natural sounding voice with a single click. Save it in a popular audio format that can be played on any device. Speed up or slow the speech rate down, change pitch if necessary. 
AVS Audio Editor is a part of the AVS4YOU package. Register once and work with all tools from the AVS4YOU.com. Subscribe for $49/year or $79/lifetime.</Char_Desc_2000>
    </English>
    <German>
      <Keywords>audio editor, audio bearbeiten, music mixer, audioaufnahme, wma, mp3, ogg, pcm, wav, aiff, au, m4a, flac, aac, amr, audio mixen, Rauschen entfernen, lieder zusammenschneiden, internetradio aufnehmen, stereomix, musik mitschneiden, mp3 zuschneiden</Keywords>
      <Char_Desc_45>Ein perfektes Tool für Audiobearbeitung.</Char_Desc_45>
      <Char_Desc_80>Ihre Audiosammlung mit AVS Audio Editor bearbeiten.</Char_Desc_80>
      <Char_Desc_250>Ihre Audiosammlung bearbeiten, Audiodaten aufnehmen, Hintergrund Rauschen dämpfen. Effekte anwenden. Audio in MP3, FLAC, WAV, M4A, WMA, AAC, OGG usw. bearbeiten. Klingeltöne für iPhone erstellen. Audio direkt in Ihren Videos bearbeiten.</Char_Desc_250>
      <Char_Desc_450>Bearbeiten, schneiden, aufnehmen, verbessern, Effekte und Filter anwenden. Bearbeiten Sie Audio in MP3, M4A/M4R, FLAC, SHN, APE, VOC, MIDI, usw. mit AVS Audio Editor. Ärgerliche Geräusche enfernen. Audio direkt in Ihren Video Aufnahmen bearbeiten. Eigene Klingeltöne für iPhone erstellen. Erwerben Sie käuflich ein Abonnement für €49/Jahr oder €69/unbefristet und benutzen Sie alle Anwendungen aus dem AVS4YOU.com-Paket.</Char_Desc_450>
      <Char_Desc_2000>AVS Audio Editor ist das perfekte Werkzeug für die Audiobearbeitung. Bearbeiten und speichern Sie Audiodateien in MP3, WMA, WAV, FLAC, M4A, AAC, AMR, OGG, AC3 usw. 
Schneiden, vereinigen, mixen, löschen Sie unerwünschte Abschnitte, teilen Sie Audiodateien mit dem AVS Audio Editor auf. 
Nehmen Sie Audiodaten aus unterschiedlichen Quellen wie aus einem Mikrofon, einer Schallplatte oder einem anderen Eingang Ihrer Soundkarte auf. 
Exportieren und bearbeiten Sie Audiospuren aus Ihren Videodateien direkt in der Programmoberfläche. 
Verbessern Sie die Klangqualität mit speziell entwickelten Filtern, um Geräusche und störende Geräusche wie Brüllen, Zischen, Knistern usw. zu entfernen. 
Wählen Sie zwischen 20 eingebauten Effekten wie Delay, Flanger, Equalizer, Chorus, Reverb, Autokorrektur und anderen. 
Mischen Sie Audio und vereinigen mehrere Audiospuren. 
Bearbeiten Sie eine Audiodatei und erstellen Sie Ihren eigenen Klingelton für Ihr iPhone. Arbeiten Sie schneller - erstellen Sie ein Favoritenbedienfeld mit den am häufigsten verwendeten Funktionen. 
Mit Text zu Sprache können Sie geschriebene Texte mit einem Klick in möglichst natürlich klingende Sprache umwandeln. Speichern Sie die Datei in einem gängigen Audioformat, das auf jedem Gerät wiedergegeben werden kann. Beschleunigen oder verlangsamen Sie die Sprechgeschwindigkeit und ändern Sie gegebenenfalls die Tonhöhe. 
AVS Audio Editor ist ein Bestandteil des AVS4YOU-Pakets. Registrieren Sie sich einmal und benutzen Sie alle Anwendungen von AVS4YOU.com. Erwerben Sie käuflich ein Abonnement für €49/Jahr oder €69/unbefristet.</Char_Desc_2000>
    </German>
  </Program_Descriptions>
</XML_DIZ_INFO>
