<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<XML_DIZ_INFO>
  <MASTER_PAD_VERSION_INFO>
    <MASTER_PAD_VERSION>4.0</MASTER_PAD_VERSION>
    <MASTER_PAD_EDITOR>RoboSoft 4.0.802</MASTER_PAD_EDITOR>
    <MASTER_PAD_EDITOR_URL>http://robosoft.rudenko.com</MASTER_PAD_EDITOR_URL>
    <MASTER_PAD_INFO>Portable Application Description, or PAD for short, is a data set that is used by shareware authors to disseminate information to anyone interested in their software products. To find out more go to http://www.asp-shareware.org/pad</MASTER_PAD_INFO>
  </MASTER_PAD_VERSION_INFO>
  <RoboSoft>
    <Company_UIN>CMP-005B0BB0661</Company_UIN>
    <Company_Description></Company_Description>
    <Product_UIN>APP-009A1DFACC4</Product_UIN>
    <Search_String>AVS Photo Editor</Search_String>
    <Search_String_Unique>AVS Photo Editor</Search_String_Unique>
    <Publish_on_CD>FALSE</Publish_on_CD>
    <RSProductType></RSProductType>
    <Press_Release_Search_String></Press_Release_Search_String>
    <NewsFeed_Search_String></NewsFeed_Search_String>
    <Search_Engine_Search_String></Search_Engine_Search_String>
    <Web_Directories_Search_String></Web_Directories_Search_String>
    <Comments_For_Reviewer></Comments_For_Reviewer>
    <Backlink></Backlink>
  </RoboSoft>
  <Company_Info>
    <Company_Name>Ascensio System SIA</Company_Name>
    <Address_1>20A-6 Ernesta Birznieka-Upish street</Address_1>
    <Address_2></Address_2>
    <City_Town>Riga</City_Town>
    <State_Province></State_Province>
    <Zip_Postal_Code>LV-1050</Zip_Postal_Code>
    <Country>Latvia</Country>
    <Company_WebSite_URL>http://www.avs4you.com</Company_WebSite_URL>
    <Contact_Info>
      <Contact_First_Name>Irina</Contact_First_Name>
      <Contact_Last_Name>Sanaeva</Contact_Last_Name>
      <Contact_Email>submit@avs4you.com</Contact_Email>
      <Author_First_Name>Irina</Author_First_Name>
      <Author_Last_Name>Sanaeva</Author_Last_Name>
      <Author_Email>submit@avs4you.com</Author_Email>
    </Contact_Info>
    <Support_Info>
      <Sales_Email>submit@avs4you.com</Sales_Email>
      <Support_Email>submit@avs4you.com</Support_Email>
      <General_Email>submit@avs4you.com</General_Email>
      <Sales_Phone></Sales_Phone>
      <Support_Phone></Support_Phone>
      <General_Phone></General_Phone>
      <Fax_Phone></Fax_Phone>
    </Support_Info>
    <GooglePlusPage></GooglePlusPage>
    <LinkedinPage></LinkedinPage>
    <TwitterCompanyPage>https://twitter.com/avs4you</TwitterCompanyPage>
    <FacebookCompanyPage>https://www.facebook.com/avs4you</FacebookCompanyPage>
    <CompanyStorePage></CompanyStorePage>
  </Company_Info>
  <ASP>
    <ASP_FORM>Y</ASP_FORM>
    <ASP_Member>Y</ASP_Member>
    <ASP_Member_Number>06467</ASP_Member_Number>
  </ASP>
  <NewsFeed>
    <NewsFeed_FORM>Y</NewsFeed_FORM>
    <NewsFeed_VERSION>1.0</NewsFeed_VERSION>
    <NewsFeed_URL>http://Submit-Everywhere.com/extensions/NewsFeed.htm</NewsFeed_URL>
    <NewsFeed_Type>RSS 0.90</NewsFeed_Type>
    <NewsFeed_Language>English</NewsFeed_Language>
    <NewsFeed_Purpose>News</NewsFeed_Purpose>
    <NewsFeed_Author_Email>submit@avs4you.com</NewsFeed_Author_Email>
    <NewsFeed_Author_First_Name>Irina</NewsFeed_Author_First_Name>
    <NewsFeed_Author_Last_Name>Sanaeva</NewsFeed_Author_Last_Name>
    <NewsFeed_DESCRIPTION>This PAD extension allows you to add your RSS and Atom news feeds info into your PAD file. This info can be used by RSS feed submission software or by feed directories themselves.</NewsFeed_DESCRIPTION>
    <NewsFeed_Feed_URL></NewsFeed_Feed_URL>
    <NewsFeed_Site_Name></NewsFeed_Site_Name>
    <NewsFeed_Site_URL></NewsFeed_Site_URL>
    <NewsFeed_Title></NewsFeed_Title>
    <NewsFeed_Description_70></NewsFeed_Description_70>
    <NewsFeed_Description_250></NewsFeed_Description_250>
  </NewsFeed>
  <PAD_Certification_Promotion>
    <Apply_For_Certification>N</Apply_For_Certification>
  </PAD_Certification_Promotion>
  <Program_Info>
    <Program_Target_Platform>Windows</Program_Target_Platform>
    <File_Info>
      <Automatically_Detect_File_Size>N</Automatically_Detect_File_Size>
      <File_Size_Bytes>26933336</File_Size_Bytes>
      <File_Size_K>26302</File_Size_K>
      <File_Size_MB>25.69</File_Size_MB>
      <Filename_Versioned></Filename_Versioned>
      <Filename_Previous></Filename_Previous>
      <Filename_Generic></Filename_Generic>
      <Filename_Long></Filename_Long>
    </File_Info>
    <Program_Name>AVS Photo Editor</Program_Name>
    <Program_Version>3.3.1.172</Program_Version>
    <Program_Release_Month>05</Program_Release_Month>
    <Program_Release_Day>04</Program_Release_Day>
    <Program_Release_Year>2023</Program_Release_Year>
    <Program_Cost_Dollars>0.00</Program_Cost_Dollars>
    <Program_Type>Freeware</Program_Type>
    <Program_Release_Status>New Release</Program_Release_Status>
    <Program_Install_Support>Install and Uninstall</Program_Install_Support>
    <Program_OS_Support>Win2000,WinXP,Win7 x32,Win7 x64,Windows 8,Windows 10,WinServer,WinOther,Windows2000,Windows2003,Windows Server 2000,Windows Server 2003,Windows Server 2008,Windows Server 2008r2,Windows Server 2012,Windows Tablet PC Edition 2005,Windows Media Center Edition 2005,WinVista,Windows Vista Starter,Windows Vista Home Basic,Windows Vista Home Premium,Windows Vista Business,Windows Vista Enterprise,Windows Vista Ultimate,WinVista x64,Windows Vista Home Basic x64,Windows Vista Home Premium x64,Windows Vista Business x64,Windows Vista Enterprise x64,Windows Vista Ultimate x64</Program_OS_Support>
    <Program_Language>English,French,German,Italian,Japanese,Polish,Russian,Spanish</Program_Language>
    <Program_Change_Info>Öffnen Sie HEIF, HEIC- und WEBP-Dateien. Öffnen von gespiegelten und gedrehten JPEG-Fotos von verschiedenen Kameras mit der korrekten Ausrichtung. Unterstützung der Online-Hilfe im Browser. Bugfixes und Verbesserungen der Benutzerfreundlichkeit. Optimierung des Codes für schnellere Leistung.</Program_Change_Info>
    <Program_System_Requirements>AMD/Intel Core 2 Duo-kompatibel Prozessor mit 3 GHz oder höher, 2 GB oder höher RAM</Program_System_Requirements>
    <Program_Category_Class>Graphic Apps::Editors</Program_Category_Class>
    <Expire_Info>
      <Has_Expire_Info>N</Has_Expire_Info>
      <Expire_Based_On>Days</Expire_Based_On>
      <Expire_Count></Expire_Count>
      <Expire_Other_Info></Expire_Other_Info>
      <Expire_Month></Expire_Month>
      <Expire_Day></Expire_Day>
      <Expire_Year></Expire_Year>
    </Expire_Info>
    <Program_Categories>Photo Editors,Viewer,Graphic,Apps</Program_Categories>
    <Limitations>Unbeschränkt</Limitations>
    <Program_Cost_Other_Code></Program_Cost_Other_Code>
    <Program_Cost_Other></Program_Cost_Other>
    <Awards></Awards>
    <Program_Specific_Category></Program_Specific_Category>
    <Includes_JAVA_VM></Includes_JAVA_VM>
    <Includes_VB_Runtime></Includes_VB_Runtime>
    <Includes_DirectX></Includes_DirectX>
    <FacebookProductPage></FacebookProductPage>
    <GooglePlusProductPage></GooglePlusProductPage>
  </Program_Info>
  <Dynamic_PAD>
    <Dynamic_Distributive>N</Dynamic_Distributive>
  </Dynamic_PAD>
  <Web_Info>
    <Application_URLs>
      <Application_Info_URL>https://www.avs4you.com/de/avs-free-photo-editor.aspx</Application_Info_URL>
      <Application_Order_URL>http://www.avs4you.com/de/register.aspx</Application_Order_URL>
      <Application_Screenshot_URL>http://www.avs4you.com/pads/de/screenshots/avsphotoeditor.jpg</Application_Screenshot_URL>
      <Application_Icon_URL>http://www.avs4you.com/pads/icons/avsphotoeditor.gif</Application_Icon_URL>
      <Application_XML_File_URL>http://www.avs4you.com/pads/de/avsphotoeditor.xml</Application_XML_File_URL>
    </Application_URLs>
    <Download_URLs>
      <Primary_Download_URL>http://download.avs4you.com/distributives/AVSPhotoEditor.exe</Primary_Download_URL>
      <Secondary_Download_URL></Secondary_Download_URL>
      <Additional_Download_URL_1></Additional_Download_URL_1>
      <Additional_Download_URL_2></Additional_Download_URL_2>
    </Download_URLs>
  </Web_Info>
  <Permissions>
    <Distribution_Permissions>Dieses Produkt darf unbegrenzt im Internet verbreitet werden. Um es auf einer CD zu veroffentlichen, wenden Sie sich bitte an uns unter info@avs4you.com</Distribution_Permissions>
    <EULA>ENDBENUTZER-LIZENZVERTRAG FÜR SOFTWAREPRODUKTE VON ASCENSIO SYSTEM SIA

WICHTIG - BITTE SORGFÄLTIG LESEN: dieser Endbenutzer-Lizenzvertrag ist ein rechtsgültiger Vertrag zwischen Ihnen und Ascensio System SIA und gilt für die entsprechenden Softwareprodukte von Ascensio System SIA. Kopieren, installieren oder verwenden Sie die Softwareprodukte, die unter diesem Lizenzvertrag (Vertrag) zur Verfügung gestellt werden, nicht, bevor Sie die folgenden Nutzungsbedingungen sorgfältig gelesen haben.

Jegliche Reproduktion oder jeglicher Weitervertrieb von Softwareprodukten oder einer ihrer Komponenten, die nicht dem Endbenutzer-Lizenzvertrag entspricht, ist ausdrücklich gesetzlich verboten und kann schwere zivil- und strafrechtliche Strafen nach sich ziehen.

Definitionen: Software-Produkte bedeuten und schließen AVS4YOU-Software ein.

AVS4YOU-Software bezieht sich auf den gesamten Inhalt der Dateien (die entweder durch elektronisches Herunterladen, auf physischen Datenträgern oder auf eine andere Art und Weise vertrieben und zur Verfügung gestellt werden), wie Disc(s), CD-ROM(s) oder andere Datenträger, die auf www.avs4you.com genannt sind.

Die AVS4YOU-Software wird auf einer Pro-Computer-Basis lizenziert. Jede gekaufte Lizenz ist an einen bestimmten Computer gebunden und erlaubt die Benutzung der AVS4YOU-Software auf diesem einzelnen Computer. Wenn Sie die AVS4YOU-Software auf irgendwelchen anderen Computern installieren und benutzen oder neu installieren möchten, müssen Sie eine zusätzliche Lizenz für jeden weiteren Computer kaufen. Das heißt, auch wenn Sie den Computer wechseln, müssen Sie eine zusätzliche Lizenz kaufen. Alle Aktualisierungen und Upgrades für AVS4YOU-Software kosten Sie während der gesamten Gültigkeitsdauer der AVS4YOU-Lizenz $0.

Ihre Rechte und Pflichten in Bezug auf die Benutzung der AVS4YOU-Software oder einer ihrer Komponenten sind wie folgt.

Sie sind berechtigt

Eine Kopie der AVS4YOU-Software oder einer ihrer Komponenten zu installieren und nutzen und können während Ihres Abo-Zeitraums (in der Regel 1 Jahr oder unbegrenzt), alle Upgrades und Aktualisierungen auf einem einzelnen Computer verwenden.

Eine Kopie der AVS4YOU-Software oder einer ihrer Komponenten für Archivierungszwecke auf einem Speichergerät oder Datenträger anzufertigen.

Die AVS4YOU-Software in einem Netzwerk zu verwenden, vorausgesetzt, dass Sie eine lizenzierte Kopie der AVS4YOU-Software für jeden Computer haben, der während Ihres Abo-Zeitraums (in der Regel 1 Jahr oder unbegrenzt) über dieses Netzwerk auf die AVS4YOU-Software zugreift. Die Lizenz der AVS4YOU Software darf nicht geteilt oder gleichzeitig auf verschiedenen Computern benutzt werden.Eine Lizenz für AVS4YOU Software darf nicht gleichzeitig auf verschiedenen Computern geteilt oder verwendet werden.

Unterstützung per E-Mail zu erhalten, um während Ihres Abo-Zeitraums (in der Regel 1 Jahr oder unbegrenzt) Fragen oder Probleme im Zusammenhang mit der AVS4YOU Software zu klären.

Sie sind nicht berechtigt

Kopien der AVS4YOU-Software zu benutzen, anzufertigen, zu modifizieren oder transferieren, außer wenn dies in dieser Lizenz vorgesehen ist.

Eigentumshinweise oder Labels von der AVS4YOU-Software zu entfernen.

Reverse-Engineering, Dekompilierung, Disassemblierung oder Herstellung von abgeleiteten Werken, die auf der AVS4YOU-Software basieren (außer und nur in dem Umfang, in dem solche Tätigkeit ungeachtet dieser Einschränkung durch das geltende Recht ausdrücklich erlaubt ist).

Die AVS4YOU-Software oder etwaige Kopien davon, einschließlich der dazugehörigen Dokumentation, zu vermieten, verleasen, unterzulizenzieren oder zu übertragen.

Komponenten der AVS4YOU-Software für die Benutzung auf mehr als einem Computer aufzuteilen.

Den Lizenzschlüssels auf irgendeine Art und Weise weiterzugeben.

Den Quellcode der AVS4YOU Software zu entdecken.

KEINE GEWÄHRLEISTUNEGN.

Ascensio System SIA lehnt ausdrücklich jede Garantie für die AVS4YOU-Software ab.

DIE AVS4YOU SOFTWARE UND VERWANDTE DOKUMENTATIONEN WERDEN OHNE JEGLICHE GEWÄHRLEISTUNG BEREITGESTELLT. ASCENSIO SYSTEM SIA ÜBERNIMMT KEINERLEI VERANTWORTUNG ODER GARANTIEN AUSDRÜCKLICH ODER STILLSCHWEIGEND, EINSCHLIESSLICH, ABER NICHT BEGRENZT AUF DIE IMPLIZIERTEN GARANTIEN FÜR DIE EIGNUNG ZU EINEM BESTIMMTEN ZWECK ODER ZUR VERKAUFSFÄHIGKEIT.

DAS GESAMTE RISIKO, DAS SICH AUS DER NUTZUNG ODER PERFORMANCE DER AVS4YOU-SOFTWARE ERGIBT, LIEGT BEI IHNEN.

KEINE HAFTUNG FÜR FOLGESCHÄDEN.

IN KEINEM FALL HAFTET ASCENSIO SYSTEM SIA FÜR SPEZIELLE, ZUFÄLLIGE, INDIREKTE ODER FOLGESCHÄDEN JEGLICHER ART (EINSCHLIESSLICH, ABER NICHT BESCHRÄNKT AUF SCHÄDEN DURCH ENTGANGENE GEWINNE, GESCHÄFTSUNTERBRECHUNG, VERLUST VON GESCHÄFTSINFORMATIONEN ODER ANDERE VERMÖGENSSCHÄDEN), DIE SICH AUS DER NUTZUNG ODER DER UNFÄHIGKEIT ZUR NUTZUNG DER AVS4YOU SOFTWARE ERGEBEN.

URHEBERRECHTSHINWEIS. Urheberrecht © 2023 Ascensio System SIA, Alle Rechte vorbehalten.

Alle hier nicht ausdrücklich gewährten Rechte sind vorbehalten.</EULA>
  </Permissions>
  <AppStore>
    <AppStore_AppID></AppStore_AppID>
    <AppStore_Category></AppStore_Category>
    <AppStore_Info_URL></AppStore_Info_URL>
    <AppStore_Download_URL></AppStore_Download_URL>
    <AppStore_Promo_Code_1></AppStore_Promo_Code_1>
    <AppStore_Promo_Code_2></AppStore_Promo_Code_2>
    <AppStore_Promo_Code_3></AppStore_Promo_Code_3>
    <AppStore_Supported_Devices></AppStore_Supported_Devices>
    <AppStore_Other_Applications></AppStore_Other_Applications>
    <AppStore_Advantages_And_Unique_Features></AppStore_Advantages_And_Unique_Features>
    <AppStore_Awards_And_Ratings></AppStore_Awards_And_Ratings>
  </AppStore>
  <Program_Descriptions>
    <English>
      <Keywords>photo editor, pics editor, edit pictures, edit pics, foto edit, photo effects, picture effects, edit photo, rotate pictures, crop photo, resize image, JPEG, BMP, TIFF, PNG, GIF, enhance photos, photoediting, photo corrector, pics editing, crop pics</Keywords>
      <Char_Desc_45>Improve and edit your photos quality easily.</Char_Desc_45>
      <Char_Desc_80>Fix your photos, reduce image noise, apply effects, correct tints and colors.</Char_Desc_80>
      <Char_Desc_250>Edit your photos, crop and rotate them. Use editing tools to fix photos - adjust color balance, brightness and contrast. Apply pre-made effects and remove tiny defects using the Retouch tool. Edit various image formats such as JPEG, BMP, GIF, etc.</Char_Desc_250>
      <Char_Desc_450>Edit your photos and improve their look. Rotate,crop pictures without quality loss. Remove red eye effect, adjust color balance, brightness,contrast and saturation. Apply premade templates to make your pictures look like old faded photographs.Open and easily edit such formats as JPEG, BMP, TIFF, PNG, etc. AVS Photo Editor is a part of AVS4YOU package.Register once and use all tools from the www.AVS4YOU.com. Subscribe for $39/year or $59/lifetime.</Char_Desc_450>
      <Char_Desc_2000>Edit your pictures and improve their look with AVS Photo Editor. Rotate, crop pictures without quality loss with AVS Photo Editor. Play with colors, shades and tints to completely change pictures style. Remove red eye effect, adjust color balance, brightness, contrast and saturation. Amend object shapes and improve tiny imperfections in pictures. Open and easily edit such formats as JPEG, BMP, TIFF, PNG, GIF, etc. with AVS Photo Editor. Reduce image noises and use the Deblur tool feature to sharpen or soften object shapes. Select between a set of pre-made effects to make your pictures look like old faded photographs or create stylish monochrome black-and-white pictures. AVS Photo Editor is a part of AVS4YOU.com package. Register once at avs4you.com and work with all tools from the AVS4YOU.com package. Subscribe for $39/year or $59/lifetime. AVS4YOU tools let you easily rip, convert and edit audio/video files, edit images, burn DVDs, create ringtones, upload videos to portable devices, players, phones and much more!</Char_Desc_2000>
    </English>
    <German>
      <Char_Desc_45>Lassen Sie Ihre Fotos perfekt aussehen.</Char_Desc_45>
      <Char_Desc_80>Fotos bearbeiten und verbessern, Bildräusche vermindern, Effekte anwenden.</Char_Desc_80>
      <Char_Desc_250>Fotos bearbeiten und umdrehen. Verbessern Sie Ihre Fotos - Entfernen Sie den Rote-Augen-Effekt, stellen Sie Farbbalance, Helligkeit, Kontrast ein. Wenden Sie fertige Voreinstellungen an. Bearbeiten Sie solche Bildformate wie JPEG, BMP, TIFF, GIF usw.</Char_Desc_250>
      <Char_Desc_450>Fotos bearbeiten und verbessern. Drehen Sie sie um, korregieren, Größe ändern. Entfernen Sie den Rote-Augen-Effekt. Stellen Sie Farbbalance, Helligkeit, Kontrast und Sättigung ein. Wenden Sie fertige Voreinstellungen an. Bearbeiten Sie solche Bildformate wie JPEG, BMP, TIFF, PNG, GIF usw. Erwerben Sie käuflich ein Abonnement für $39/Jahr oder $59/unbefristet und benutzen Sie alle Anwendungen aus dem AVS4YOU.com-Paket.</Char_Desc_450>
      <Char_Desc_2000>Bearbeiten Sie Ihre Fotos und lassen Sie sie perfekt aussehen. 
Rotieren und schneiden Sie Ihre Bilder ohne Qualitätsverlust mit dem AVS Photo Editor zu. Spielen Sie mit Farben und Farbtönen, um den Bildstil komplett zu verändern. 
Entfernen Sie kleinere Defekte wie Rote-Augen-Effekt und mangelhafte Bereiche auf Ihren Fotos. Stellen Sie die Farbbalance, Helligkeit, Sättigung und den Kontrast ein. Verbessern Sie die Objektkonturen und kleinere Mängel auf Ihren Fotos mit dem AVS Photo Editor. 
Öffnen und bearbeiten Sie solche Bildformate wie JPEG, BMP, TIFF, PNG, GIF usw. 
Vermindern Sie Bildrausch, um die Umrisse dargestellter Objekte weicher zu machen oder zu schärfen. 
Wenden Sie fertige Voreinstellungen an, um Ihre Bilder z.B. wie ein altes Foto aussehen zu lassen. Oder machen Sie Ihre Bilder schwarz-weiß. 
AVS Photo Editor st ein Bestandteil des AVS4YOU.com-Pakets. Registrieren Sie sich einmal auf der Website avs4you.com und benutzen Sie alle Anwendungen aus dem AVS4YOU.com-Paket. Erwerben Sie käuflich ein Abonnement für $39/Jahr oder $59/unbefristet. Die AVS4YOU-Programme ermöglichen Ihnen Audio-, Bilder-, Videodateien zu rippen, zu konvertieren und zu bearbeiten. Sie können auch DVDs zu brennen, Klingeltöne zu erstellen, Videos auf tragbare Geräte, Player sowie Mobiltelefone zu übertragen und vieles mehr!</Char_Desc_2000>
      <Keywords>Photo Editor, Foto, Bild bearbeiten, Foto bearbeiten, fotobearbeitung, bildbearbeitung, bildbearbeitungsprogramm, Bilder drehen, bilder zuschneiden, Größe ändern, umdrehen, Retusche, jpeg, bmp, png, gif, tiff, Foto-Effekte, bilder verkleinern</Keywords>
    </German>
  </Program_Descriptions>
</XML_DIZ_INFO>
