<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<XML_DIZ_INFO>
  <MASTER_PAD_VERSION_INFO>
    <MASTER_PAD_VERSION>4.0</MASTER_PAD_VERSION>
    <MASTER_PAD_EDITOR>RoboSoft 4.0.802</MASTER_PAD_EDITOR>
    <MASTER_PAD_EDITOR_URL>http://robosoft.rudenko.com</MASTER_PAD_EDITOR_URL>
    <MASTER_PAD_INFO>Portable Application Description, or PAD for short, is a data set that is used by shareware authors to disseminate information to anyone interested in their software products. To find out more go to http://www.asp-shareware.org/pad</MASTER_PAD_INFO>
  </MASTER_PAD_VERSION_INFO>
  <RoboSoft>
    <Company_UIN>CMP-01761D85448</Company_UIN>
    <Company_Description></Company_Description>
    <Product_UIN>APP-0082087ECE5</Product_UIN>
    <Search_String>AVS Video ReMaker</Search_String>
    <Search_String_Unique>AVS Video ReMaker</Search_String_Unique>
    <Publish_on_CD>FALSE</Publish_on_CD>
    <RSProductType></RSProductType>
    <Press_Release_Search_String></Press_Release_Search_String>
    <NewsFeed_Search_String></NewsFeed_Search_String>
    <Search_Engine_Search_String></Search_Engine_Search_String>
    <Web_Directories_Search_String></Web_Directories_Search_String>
    <Comments_For_Reviewer></Comments_For_Reviewer>
    <Backlink></Backlink>
  </RoboSoft>
  <Company_Info>
    <Company_Name>Ascensio System SIA</Company_Name>
    <Address_1>20A-6 Ernesta Birznieka-Upish street</Address_1>
    <Address_2></Address_2>
    <City_Town>Riga</City_Town>
    <State_Province></State_Province>
    <Zip_Postal_Code>LV-1050</Zip_Postal_Code>
    <Country>Latvia</Country>
    <Company_WebSite_URL>http://www.avs4you.com</Company_WebSite_URL>
    <Contact_Info>
      <Contact_First_Name>Irina</Contact_First_Name>
      <Contact_Last_Name>Sanaeva</Contact_Last_Name>
      <Contact_Email>submit@avs4you.com</Contact_Email>
      <Author_First_Name>Irina</Author_First_Name>
      <Author_Last_Name>Sanaeva</Author_Last_Name>
      <Author_Email>submit@avs4you.com</Author_Email>
    </Contact_Info>
    <Support_Info>
      <Sales_Email>submit@avs4you.com</Sales_Email>
      <Support_Email>submit@avs4you.com</Support_Email>
      <General_Email>submit@avs4you.com</General_Email>
      <Sales_Phone></Sales_Phone>
      <Support_Phone></Support_Phone>
      <General_Phone></General_Phone>
      <Fax_Phone></Fax_Phone>
    </Support_Info>
    <GooglePlusPage></GooglePlusPage>
    <LinkedinPage></LinkedinPage>
    <TwitterCompanyPage>https://twitter.com/avs4you</TwitterCompanyPage>
    <FacebookCompanyPage>https://www.facebook.com/avs4you</FacebookCompanyPage>
    <CompanyStorePage></CompanyStorePage>
  </Company_Info>
  <ASP>
    <ASP_FORM>Y</ASP_FORM>
    <ASP_Member>Y</ASP_Member>
    <ASP_Member_Number>06467</ASP_Member_Number>
  </ASP>
  <NewsFeed>
    <NewsFeed_FORM>Y</NewsFeed_FORM>
    <NewsFeed_VERSION>1.0</NewsFeed_VERSION>
    <NewsFeed_URL>http://Submit-Everywhere.com/extensions/NewsFeed.htm</NewsFeed_URL>
    <NewsFeed_DESCRIPTION>This PAD extension allows you to add your RSS and Atom news feeds info into your PAD file. This info can be used by RSS feed submission software or by feed directories themselves.</NewsFeed_DESCRIPTION>
    <NewsFeed_Type>RSS 0.90</NewsFeed_Type>
    <NewsFeed_Language>English</NewsFeed_Language>
    <NewsFeed_Purpose>News</NewsFeed_Purpose>
    <NewsFeed_Author_Email>submit@avs4you.com</NewsFeed_Author_Email>
    <NewsFeed_Author_First_Name>Irina</NewsFeed_Author_First_Name>
    <NewsFeed_Author_Last_Name>Sanaeva</NewsFeed_Author_Last_Name>
    <NewsFeed_Feed_URL></NewsFeed_Feed_URL>
    <NewsFeed_Site_Name></NewsFeed_Site_Name>
    <NewsFeed_Site_URL></NewsFeed_Site_URL>
    <NewsFeed_Title></NewsFeed_Title>
    <NewsFeed_Description_70></NewsFeed_Description_70>
    <NewsFeed_Description_250></NewsFeed_Description_250>
  </NewsFeed>
  <PAD_Certification_Promotion>
    <Apply_For_Certification>N</Apply_For_Certification>
  </PAD_Certification_Promotion>
  <Program_Info>
    <File_Info>
      <Automatically_Detect_File_Size>N</Automatically_Detect_File_Size>
      <File_Size_Bytes>64822696</File_Size_Bytes>
      <File_Size_K>63303</File_Size_K>
      <File_Size_MB>61.82</File_Size_MB>
      <Filename_Versioned></Filename_Versioned>
      <Filename_Previous></Filename_Previous>
      <Filename_Generic></Filename_Generic>
      <Filename_Long></Filename_Long>
    </File_Info>
    <Program_Target_Platform>Windows</Program_Target_Platform>
    <Program_Name>AVS Video ReMaker</Program_Name>
    <Program_Version>7.0.1.282</Program_Version>
    <Program_Release_Month>05</Program_Release_Month>
    <Program_Release_Day>30</Program_Release_Day>
    <Program_Release_Year>2024</Program_Release_Year>
    <Program_Cost_Dollars>49</Program_Cost_Dollars>
    <Program_Cost_Other_Code>USD</Program_Cost_Other_Code>
    <Program_Type>Shareware</Program_Type>
    <Program_Release_Status>New Release</Program_Release_Status>
    <Program_Install_Support>Install and Uninstall</Program_Install_Support>
    <Program_OS_Support>Win2000,WinXP,Win7 x32,Win7 x64,Windows 8,Windows 10,WinServer,WinOther,Windows2000,Windows2003,Windows Server 2000,Windows Server 2003,Windows Server 2008,Windows Server 2008r2,Windows Server 2012,Windows Tablet PC Edition 2005,Windows Media Center Edition 2005,WinVista,Windows Vista Starter,Windows Vista Home Basic,Windows Vista Home Premium,Windows Vista Business,Windows Vista Enterprise,Windows Vista Ultimate,WinVista x64,Windows Vista Home Basic x64,Windows Vista Home Premium x64,Windows Vista Business x64,Windows Vista Enterprise x64,Windows Vista Ultimate x64</Program_OS_Support>
    <Program_Language>English,ChineseSimplified,Danish,Dutch,French,German,Italian,Japanese,Korean,Polish,Portuguese,Russian,Spanish</Program_Language>
    <Program_Change_Info>Unicode-Version. Unterstützung von AMD AMF Hardware-Decoder für H.264/AVC, H.265/HEVC, VP9, AV1 Codecs. Unterstützung von 5K/6K/8K Video. Verbesserte Unterstützung von MP4/M4V/MOV/F4V/3GP Video. Bessere Stabilität auf Multi-Core-Prozessoren. Fehlerkorrekturen.</Program_Change_Info>
    <Program_System_Requirements>Intel/AMD-kompatibel Prozessor mit 1.86 GHz oder höher, 1 GB oder höher RAM, Soundkarte</Program_System_Requirements>
    <Program_Category_Class>Audio &amp; Multimedia::Video Tools</Program_Category_Class>
    <Expire_Info>
      <Has_Expire_Info>N</Has_Expire_Info>
      <Expire_Based_On>Days</Expire_Based_On>
      <Expire_Count></Expire_Count>
      <Expire_Other_Info></Expire_Other_Info>
      <Expire_Month></Expire_Month>
      <Expire_Day></Expire_Day>
      <Expire_Year></Expire_Year>
    </Expire_Info>
    <Limitations>Bearbeitung nur 1 Minute Video</Limitations>
    <Program_Cost_Other></Program_Cost_Other>
    <Awards></Awards>
    <Program_Specific_Category></Program_Specific_Category>
    <Program_Categories></Program_Categories>
    <Includes_JAVA_VM></Includes_JAVA_VM>
    <Includes_VB_Runtime></Includes_VB_Runtime>
    <Includes_DirectX></Includes_DirectX>
    <FacebookProductPage></FacebookProductPage>
    <GooglePlusProductPage></GooglePlusProductPage>
  </Program_Info>
  <Dynamic_PAD>
    <Dynamic_Distributive>N</Dynamic_Distributive>
  </Dynamic_PAD>
  <Web_Info>
    <Application_URLs>
      <Application_Info_URL>https://www.avs4you.com/de/avs-video-remaker.aspx</Application_Info_URL>
      <Application_Order_URL>https://www.avs4you.com/de/register.aspx</Application_Order_URL>
      <Application_Screenshot_URL>https://www.avs4you.com/pads/de/screenshots/avsvideoremaker.jpg</Application_Screenshot_URL>
      <Application_Icon_URL>https://www.avs4you.com/pads/icons/avsvideoremaker.gif</Application_Icon_URL>
      <Application_XML_File_URL>https://www.avs4you.com/pads/de/avsvideoremaker.xml</Application_XML_File_URL>
    </Application_URLs>
    <Download_URLs>
      <Primary_Download_URL>https://download.avs4you.com/distributives/AVSVideoReMaker.exe</Primary_Download_URL>
      <Secondary_Download_URL></Secondary_Download_URL>
      <Additional_Download_URL_1></Additional_Download_URL_1>
      <Additional_Download_URL_2></Additional_Download_URL_2>
    </Download_URLs>
  </Web_Info>
  <Permissions>
    <Distribution_Permissions>Dieses Produkt darf unbegrenzt im Internet verbreitet werden. Um es auf einer CD zu veroffentlichen, wenden Sie sich bitte an uns unter info@avs4you.com</Distribution_Permissions>
    <EULA>ENDBENUTZER-LIZENZVERTRAG FÜR SOFTWAREPRODUKTE VON ASCENSIO SYSTEM SIA

WICHTIG - BITTE SORGFÄLTIG LESEN: dieser Endbenutzer-Lizenzvertrag ist ein rechtsgültiger Vertrag zwischen Ihnen und Ascensio System SIA und gilt für die entsprechenden Softwareprodukte von Ascensio System SIA. Kopieren, installieren oder verwenden Sie die Softwareprodukte, die unter diesem Lizenzvertrag (Vertrag) zur Verfügung gestellt werden, nicht, bevor Sie die folgenden Nutzungsbedingungen sorgfältig gelesen haben.

Jegliche Reproduktion oder jeglicher Weitervertrieb von Softwareprodukten oder einer ihrer Komponenten, die nicht dem Endbenutzer-Lizenzvertrag entspricht, ist ausdrücklich gesetzlich verboten und kann schwere zivil- und strafrechtliche Strafen nach sich ziehen.

Definitionen: Software-Produkte bedeuten und schließen AVS4YOU-Software ein.

AVS4YOU-Software bezieht sich auf den gesamten Inhalt der Dateien (die entweder durch elektronisches Herunterladen, auf physischen Datenträgern oder auf eine andere Art und Weise vertrieben und zur Verfügung gestellt werden), wie Disc(s), CD-ROM(s) oder andere Datenträger, die auf www.avs4you.com genannt sind.

Die AVS4YOU-Software wird auf einer Pro-Computer-Basis lizenziert. Jede gekaufte Lizenz ist an einen bestimmten Computer gebunden und erlaubt die Benutzung der AVS4YOU-Software auf diesem einzelnen Computer. Wenn Sie die AVS4YOU-Software auf irgendwelchen anderen Computern installieren und benutzen oder neu installieren möchten, müssen Sie eine zusätzliche Lizenz für jeden weiteren Computer kaufen. Das heißt, auch wenn Sie den Computer wechseln, müssen Sie eine zusätzliche Lizenz kaufen. Alle Aktualisierungen und Upgrades für AVS4YOU-Software kosten Sie während der gesamten Gültigkeitsdauer der AVS4YOU-Lizenz $0.

Ihre Rechte und Pflichten in Bezug auf die Benutzung der AVS4YOU-Software oder einer ihrer Komponenten sind wie folgt.

Sie sind berechtigt

Eine Kopie der AVS4YOU-Software oder einer ihrer Komponenten zu installieren und nutzen und können während Ihres Abo-Zeitraums (in der Regel 1 Jahr oder unbegrenzt), alle Upgrades und Aktualisierungen auf einem einzelnen Computer verwenden.

Eine Kopie der AVS4YOU-Software oder einer ihrer Komponenten für Archivierungszwecke auf einem Speichergerät oder Datenträger anzufertigen.

Die AVS4YOU-Software in einem Netzwerk zu verwenden, vorausgesetzt, dass Sie eine lizenzierte Kopie der AVS4YOU-Software für jeden Computer haben, der während Ihres Abo-Zeitraums (in der Regel 1 Jahr oder unbegrenzt) über dieses Netzwerk auf die AVS4YOU-Software zugreift. Die Lizenz der AVS4YOU Software darf nicht geteilt oder gleichzeitig auf verschiedenen Computern benutzt werden.Eine Lizenz für AVS4YOU Software darf nicht gleichzeitig auf verschiedenen Computern geteilt oder verwendet werden.

Unterstützung per E-Mail zu erhalten, um während Ihres Abo-Zeitraums (in der Regel 1 Jahr oder unbegrenzt) Fragen oder Probleme im Zusammenhang mit der AVS4YOU Software zu klären.

Sie sind nicht berechtigt

Kopien der AVS4YOU-Software zu benutzen, anzufertigen, zu modifizieren oder transferieren, außer wenn dies in dieser Lizenz vorgesehen ist.

Eigentumshinweise oder Labels von der AVS4YOU-Software zu entfernen.

Reverse-Engineering, Dekompilierung, Disassemblierung oder Herstellung von abgeleiteten Werken, die auf der AVS4YOU-Software basieren (außer und nur in dem Umfang, in dem solche Tätigkeit ungeachtet dieser Einschränkung durch das geltende Recht ausdrücklich erlaubt ist).

Die AVS4YOU-Software oder etwaige Kopien davon, einschließlich der dazugehörigen Dokumentation, zu vermieten, verleasen, unterzulizenzieren oder zu übertragen.

Komponenten der AVS4YOU-Software für die Benutzung auf mehr als einem Computer aufzuteilen.

Den Lizenzschlüssels auf irgendeine Art und Weise weiterzugeben.

Den Quellcode der AVS4YOU Software zu entdecken.

KEINE GEWÄHRLEISTUNEGN.

Ascensio System SIA lehnt ausdrücklich jede Garantie für die AVS4YOU-Software ab.

DIE AVS4YOU SOFTWARE UND VERWANDTE DOKUMENTATIONEN WERDEN OHNE JEGLICHE GEWÄHRLEISTUNG BEREITGESTELLT. ASCENSIO SYSTEM SIA ÜBERNIMMT KEINERLEI VERANTWORTUNG ODER GARANTIEN AUSDRÜCKLICH ODER STILLSCHWEIGEND, EINSCHLIESSLICH, ABER NICHT BEGRENZT AUF DIE IMPLIZIERTEN GARANTIEN FÜR DIE EIGNUNG ZU EINEM BESTIMMTEN ZWECK ODER ZUR VERKAUFSFÄHIGKEIT.

DAS GESAMTE RISIKO, DAS SICH AUS DER NUTZUNG ODER PERFORMANCE DER AVS4YOU-SOFTWARE ERGIBT, LIEGT BEI IHNEN.

KEINE HAFTUNG FÜR FOLGESCHÄDEN.

IN KEINEM FALL HAFTET ASCENSIO SYSTEM SIA FÜR SPEZIELLE, ZUFÄLLIGE, INDIREKTE ODER FOLGESCHÄDEN JEGLICHER ART (EINSCHLIESSLICH, ABER NICHT BESCHRÄNKT AUF SCHÄDEN DURCH ENTGANGENE GEWINNE, GESCHÄFTSUNTERBRECHUNG, VERLUST VON GESCHÄFTSINFORMATIONEN ODER ANDERE VERMÖGENSSCHÄDEN), DIE SICH AUS DER NUTZUNG ODER DER UNFÄHIGKEIT ZUR NUTZUNG DER AVS4YOU SOFTWARE ERGEBEN.

URHEBERRECHTSHINWEIS. Urheberrecht © 2024 Ascensio System SIA, Alle Rechte vorbehalten.

Alle hier nicht ausdrücklich gewährten Rechte sind vorbehalten.</EULA>
  </Permissions>
  <AppStore>
    <AppStore_AppID></AppStore_AppID>
    <AppStore_Category></AppStore_Category>
    <AppStore_Info_URL></AppStore_Info_URL>
    <AppStore_Download_URL></AppStore_Download_URL>
    <AppStore_Promo_Code_1></AppStore_Promo_Code_1>
    <AppStore_Promo_Code_2></AppStore_Promo_Code_2>
    <AppStore_Promo_Code_3></AppStore_Promo_Code_3>
    <AppStore_Supported_Devices></AppStore_Supported_Devices>
    <AppStore_Other_Applications></AppStore_Other_Applications>
    <AppStore_Advantages_And_Unique_Features></AppStore_Advantages_And_Unique_Features>
    <AppStore_Awards_And_Ratings></AppStore_Awards_And_Ratings>
  </AppStore>
  <Program_Descriptions>
    <English>
      <Keywords>MPEG video editing, edit video, cut video, delete scenes, video, edit hd video, hd video, blu-ray, dvd menu, blu-ray menu, avi, divx, wmv, dvd, mpeg, mod, tod, avchd, without re-encoding, split video into chapters</Keywords>
      <Char_Desc_45>Edit videos fast with AVS Video ReMaker.</Char_Desc_45>
      <Char_Desc_80>Edit your video files fast and lossless with AVS Video ReMaker.</Char_Desc_80>
      <Char_Desc_250>Edit MPEG, AVI, DVD, Blu-ray, HD, WMV, etc. easily and quickly! Cut, trim, remove unwanted video parts and save your video anew. Create your own DVD/Blu-ray menus. Capture your video from camcorders and video cameras &amp; make screen capturings.</Char_Desc_250>
      <Char_Desc_450>Edit MPEG, AVI, DVD, Blu-ray, HD, WMV, etc. without reconversion with AVS Video ReMaker. Cut, trim, remove unwanted video parts and save your video anew. No quality loss! Create and add DVD/Blu-ray menus. Capture video from camcorders, video cameras and web cameras. AVS Video ReMaker is a part of AVS4YOU.com package. Register once at avs4you.com and use all tools from the AVS4YOU.com package. Subscribe for $49/year or $79/lifetime.</Char_Desc_450>
      <Char_Desc_2000>AVS Video ReMaker is an easy to use and full-featured tool for fast and lossless video editing. Edit your MPEG and other video files without reconversion and preserve the original quality. Cut, delete unwanted parts, change scene sequence in MPEG, AVI, DVD, Blu-ray, WMV, etc. with AVS Video ReMaker. Save videos without reconversion. Edit AVI, VOB, MP4, DVD, Blu-ray, WMV, 3GP, FLV, TS, DVR-MS, MOV, MKV, H.263/H.264 codecs, etc. Edit AVCHD, MOD, MTS/M2TS, TOD, etc. video files recorded with camcorders and video cameras. Split video into chapters, select between a number of menu templates. Burn video files on to DVD- or Blu-ray discs with AVS Video ReMaker. Transfer video from camcorders and video cameras to hard drive, edit files and create home video DVDs with AVS Video ReMaker. Capture video from Web cameras and DV cameras. AVS Video ReMaker is a convenient tool for quick and lossless video editing. AVS Video ReMaker is a part of AVS4YOU.com package. Register once at avs4you.com and use all tools from the AVS4YOU.com package. Subscribe for $49/year or $79/lifetime. AVS4YOU tools let you easily rip, convert and edit audio/video files, burn DVDs, create ringtones, upload videos to portable devices, players, phones and much more!</Char_Desc_2000>
    </English>
    <German>
      <Char_Desc_45>Videos mit AVS Video ReMaker bearbeiten.</Char_Desc_45>
      <Char_Desc_80>Ihre Videodateien schnell und verlustfrei mit AVS Video ReMaker bearbeiten.</Char_Desc_80>
      <Char_Desc_250>Bearbeiten Sie MPEG, AVI, DVD, Blu-ray, HD, etc. Schneiden &amp; löschen Sie ungewünschte Abschnitte, speichern Sie Video erneut. Erstellen Sie Ihre eigenen DVD/Blu-ray Menüs. Videos von Camcordern/Videokameras übertragen, Bildschirm aufnehmen.</Char_Desc_250>
      <Char_Desc_450>Bearbeiten Sie AVI, DVD, Blu-ray, HD, WMV, etc. mit AVS Video ReMaker ohne Rückwandlung. Schneiden und löschen Sie ungewünschte Abschnitte, speichern Sie Video erneut. Die Qualität geht nicht verloren! Übertragen Sie Videos von Camcordern, Videokameras, WEB-Cameras. Erwerben Sie käuflich ein Abonnement für $49/Jahr oder $79/unbefristet und benutzen Sie alle Anwendungen aus dem AVS4YOU.com-Paket. Neue Option "Eingabedateinamen beibehalten".</Char_Desc_450>
      <Char_Desc_2000>Bearbeiten, schneiden, löschen und speichern Sie Videos ohne Rückwandlung. 
AVS Video ReMaker ist ein einfaches im Gebrauch, mit allen Funktionen ausgestattetes Programm für schnelle und verlustfreie Bearbeitung der Videos. 
Schneiden, löschen Sie unerwünschte Episoden, ändern Sie die Szenenreihenfolge in Ihren MPEG-, AVI-, DVD-, Blu-ray-, WMV-Videos usw. mit dem AVS Video ReMaker. Speichern Sie Videos, ohne sie erneut umwandeln zu müssen. 
Bearbeiten Sie AVI, VOB, MP4, DVD, Blu-ray, WMV, 3GP, FLV, TS, DVR-MS, MOV, MKV, H.263/H.264-Codecs usw. 
Bearbeiten Sie Ihre AVCHD-, MOD-, MTS/M2TS-, TOD-Videodateien, die mit Camcordern und Videokameras aufgenommen wurden. 
Teilen Sie Ihre Videos in Kapitel auf, wählen Sie eine der zahlreichen Menüvorlagen. Brennen Sie Ihre Videodateien auf eine DVD oder Blu-ray-Disc mit dem AVS Video ReMaker. 
Übertragen Sie Ihre Videos von Camcordern und Videokameras auf die Festplatte, bearbeiten Sie Dateien und erstellen Sie DVDs mit Ihren Heimvideos mit dem AVS Video ReMaker. Übertragen Sie Videos von Webcams und DV-Kameras. 
AVS Video ReMaker ist ein einfaches Programm für schnelle und verlustfreie Videobearbeitung. 
AVS Video ReMaker ist ein Bestandteil des AVS4YOU.com-Pakets. Registrieren Sie sich einmal auf der Website avs4you.com und benutzen Sie alle Anwendungen aus dem AVS4YOU.com-Paket. Erwerben Sie käuflich ein Abonnement für $49/Jahr oder $79/unbefristet. Die AVS4YOU-Programme ermöglichen Ihnen Audio- sowie Videodateien zu rippen, zu konvertieren und zu bearbeiten, DVDs zu brennen, Klingeltöne zu erstellen, Videos auf tragbare Geräte, Player sowie Mobiltelefone zu übertragen und vieles mehr!</Char_Desc_2000>
      <Keywords>MPEG Video-Bearbeitung, Video bearbeiten, Video schneiden, Video, HD-Video bearbeiten, Blu-ray, DVD-Menü, Blu-ray Menü, AVI, divx, wmv, dvd, mpeg, mod, tod, avchd, ohne erneute Umwandlung</Keywords>
    </German>
  </Program_Descriptions>
</XML_DIZ_INFO>
