<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<XML_DIZ_INFO>
  <MASTER_PAD_VERSION_INFO>
    <MASTER_PAD_VERSION>4.0</MASTER_PAD_VERSION>
    <MASTER_PAD_EDITOR>RoboSoft 4.0.802</MASTER_PAD_EDITOR>
    <MASTER_PAD_EDITOR_URL>http://robosoft.rudenko.com</MASTER_PAD_EDITOR_URL>
    <MASTER_PAD_INFO>Portable Application Description, or PAD for short, is a data set that is used by shareware authors to disseminate information to anyone interested in their software products. To find out more go to http://www.asp-shareware.org/pad</MASTER_PAD_INFO>
  </MASTER_PAD_VERSION_INFO>
  <RoboSoft>
    <Company_UIN>CMP-005B0BB0661</Company_UIN>
    <Company_Description></Company_Description>
    <Product_UIN>APP-00850F35B87</Product_UIN>
    <Search_String>AVS Video Converter</Search_String>
    <Search_String_Unique>AVS Video Converter</Search_String_Unique>
    <Publish_on_CD>FALSE</Publish_on_CD>
    <RSProductType></RSProductType>
    <Press_Release_Search_String></Press_Release_Search_String>
    <NewsFeed_Search_String></NewsFeed_Search_String>
    <Search_Engine_Search_String></Search_Engine_Search_String>
    <Web_Directories_Search_String></Web_Directories_Search_String>
    <Comments_For_Reviewer></Comments_For_Reviewer>
    <Backlink></Backlink>
  </RoboSoft>
  <Company_Info>
    <Company_Name>Ascensio System SIA</Company_Name>
    <Address_1>20A-6 Ernesta Birznieka-Upish street</Address_1>
    <Address_2></Address_2>
    <City_Town>Riga</City_Town>
    <State_Province></State_Province>
    <Zip_Postal_Code>LV-1050</Zip_Postal_Code>
    <Country>Latvia</Country>
    <Company_WebSite_URL>http://www.avs4you.com</Company_WebSite_URL>
    <Contact_Info>
      <Contact_First_Name>Irina</Contact_First_Name>
      <Contact_Last_Name>Sanaeva</Contact_Last_Name>
      <Contact_Email>submit@avs4you.com</Contact_Email>
      <Author_First_Name>Irina</Author_First_Name>
      <Author_Last_Name>Sanaeva</Author_Last_Name>
      <Author_Email>submit@avs4you.com</Author_Email>
    </Contact_Info>
    <Support_Info>
      <Sales_Email>submit@avs4you.com</Sales_Email>
      <Support_Email>submit@avs4you.com</Support_Email>
      <General_Email>submit@avs4you.com</General_Email>
      <Sales_Phone></Sales_Phone>
      <Support_Phone></Support_Phone>
      <General_Phone></General_Phone>
      <Fax_Phone></Fax_Phone>
    </Support_Info>
    <GooglePlusPage></GooglePlusPage>
    <LinkedinPage></LinkedinPage>
    <TwitterCompanyPage>https://twitter.com/avs4you</TwitterCompanyPage>
    <FacebookCompanyPage>https://www.facebook.com/avs4you</FacebookCompanyPage>
    <CompanyStorePage></CompanyStorePage>
  </Company_Info>
  <ASP>
    <ASP_FORM>Y</ASP_FORM>
    <ASP_Member>Y</ASP_Member>
    <ASP_Member_Number>06467</ASP_Member_Number>
  </ASP>
  <NewsFeed>
    <NewsFeed_FORM>Y</NewsFeed_FORM>
    <NewsFeed_VERSION>1.0</NewsFeed_VERSION>
    <NewsFeed_URL>http://Submit-Everywhere.com/extensions/NewsFeed.htm</NewsFeed_URL>
    <NewsFeed_DESCRIPTION>This PAD extension allows you to add your RSS and Atom news feeds info into your PAD file. This info can be used by RSS feed submission software or by feed directories themselves.</NewsFeed_DESCRIPTION>
    <NewsFeed_Type>RSS 0.90</NewsFeed_Type>
    <NewsFeed_Language>English</NewsFeed_Language>
    <NewsFeed_Purpose>News</NewsFeed_Purpose>
    <NewsFeed_Author_Email>submit@avs4you.com</NewsFeed_Author_Email>
    <NewsFeed_Author_First_Name>Irina</NewsFeed_Author_First_Name>
    <NewsFeed_Author_Last_Name>Sanaeva</NewsFeed_Author_Last_Name>
    <NewsFeed_Feed_URL></NewsFeed_Feed_URL>
    <NewsFeed_Site_Name></NewsFeed_Site_Name>
    <NewsFeed_Site_URL></NewsFeed_Site_URL>
    <NewsFeed_Title></NewsFeed_Title>
    <NewsFeed_Description_70></NewsFeed_Description_70>
    <NewsFeed_Description_250></NewsFeed_Description_250>
  </NewsFeed>
  <PAD_Certification_Promotion>
    <Apply_For_Certification>N</Apply_For_Certification>
  </PAD_Certification_Promotion>
  <Program_Info>
    <File_Info>
      <Automatically_Detect_File_Size>N</Automatically_Detect_File_Size>
      <File_Size_Bytes>86726672</File_Size_Bytes>
      <File_Size_K>84694</File_Size_K>
      <File_Size_MB>82.71</File_Size_MB>
      <Filename_Versioned></Filename_Versioned>
      <Filename_Previous></Filename_Previous>
      <Filename_Generic></Filename_Generic>
      <Filename_Long></Filename_Long>
    </File_Info>
    <Program_Target_Platform>Windows</Program_Target_Platform>
    <Program_Name>Free AVS Video Converter</Program_Name>
    <Program_Version>13.0.1.718</Program_Version>
    <Program_Release_Month>01</Program_Release_Month>
    <Program_Release_Day>17</Program_Release_Day>
    <Program_Release_Year>2024</Program_Release_Year>
    <Program_Cost_Dollars>0</Program_Cost_Dollars>
    <Program_Type>Freeware</Program_Type>
    <Program_Release_Status>New Release</Program_Release_Status>
    <Program_Install_Support>Install and Uninstall</Program_Install_Support>
    <Program_OS_Support>Win2000,WinXP,Win7 x32,Win7 x64,Windows 8,Windows 10,WinServer,WinOther,Windows2000,Windows2003,Windows Server 2000,Windows Server 2003,Windows Server 2008,Windows Server 2008r2,Windows Server 2012,Windows Tablet PC Edition 2005,Windows Media Center Edition 2005,WinVista,Windows Vista Starter,Windows Vista Home Basic,Windows Vista Home Premium,Windows Vista Business,Windows Vista Enterprise,Windows Vista Ultimate,WinVista x64,Windows Vista Home Basic x64,Windows Vista Home Premium x64,Windows Vista Business x64,Windows Vista Enterprise x64,Windows Vista Ultimate x64</Program_OS_Support>
    <Program_Language>English,Chinese,Danish,Dutch,French,German,Italian,Japanese,Korean,Polish,Portuguese,Russian,Spanish</Program_Language>
    <Program_Change_Info>Unicode-Version. Verbesserte Intel Media Dekodierungs- und Kodierungsalgorithmen. Verbesserte "normale Qualität" Voreinstellungen für MP4/MOV/MKV SD Video und DVD Voreinstellungen für MP4/MOV. Verbesserte Unterstützung von MP4/MOV/M4V Video und M4A/M4B/MP3 Audio. Kritische Bugfixes.</Program_Change_Info>
    <Program_System_Requirements>Intel/AMD Core 2 Duo-kompatibel Prozessor mit 3 GHz oder höher, 2 GB oder höher RAM, Soundkarte</Program_System_Requirements>
    <Program_Category_Class>Audio &amp; Multimedia::Video Tools</Program_Category_Class>
    <Expire_Info>
      <Has_Expire_Info>N</Has_Expire_Info>
      <Expire_Based_On>Days</Expire_Based_On>
      <Expire_Count></Expire_Count>
      <Expire_Other_Info></Expire_Other_Info>
      <Expire_Month></Expire_Month>
      <Expire_Day></Expire_Day>
      <Expire_Year></Expire_Year>
    </Expire_Info>
    <Program_Categories>Multimedia and Design :: Video Editors,Multimedia and Design :: Converters</Program_Categories>
    <Limitations>Keine Beschränkungen</Limitations>
    <Program_Cost_Other_Code></Program_Cost_Other_Code>
    <Program_Cost_Other></Program_Cost_Other>
    <Awards></Awards>
    <Program_Specific_Category></Program_Specific_Category>
    <Includes_JAVA_VM></Includes_JAVA_VM>
    <Includes_VB_Runtime></Includes_VB_Runtime>
    <Includes_DirectX></Includes_DirectX>
    <FacebookProductPage></FacebookProductPage>
    <GooglePlusProductPage></GooglePlusProductPage>
  </Program_Info>
  <Dynamic_PAD>
    <Dynamic_Distributive>N</Dynamic_Distributive>
  </Dynamic_PAD>
  <Web_Info>
    <Application_URLs>
      <Application_Info_URL>https://www.avs4you.com/de/avs-free-video-converter.aspx</Application_Info_URL>
      <Application_Order_URL>https://www.avs4you.com/de/register.aspx</Application_Order_URL>
      <Application_Screenshot_URL>https://www.avs4you.com/pads/de/screenshots/avsvideoconverter.jpg</Application_Screenshot_URL>
      <Application_Icon_URL>https://www.avs4you.com/pads/icons/avsvideoconverter.gif</Application_Icon_URL>
      <Application_XML_File_URL>https://www.avs4you.com/pads/de/avsvideoconverter.xml</Application_XML_File_URL>
    </Application_URLs>
    <Download_URLs>
      <Primary_Download_URL>https://download.avs4you.com/distributives/AVSVideoConverter.exe</Primary_Download_URL>
      <Secondary_Download_URL></Secondary_Download_URL>
      <Additional_Download_URL_1></Additional_Download_URL_1>
      <Additional_Download_URL_2></Additional_Download_URL_2>
    </Download_URLs>
  </Web_Info>
  <Permissions>
    <Distribution_Permissions>Dieses Produkt darf unbegrenzt im Internet verbreitet werden. Um es auf einer CD zu veroffentlichen, wenden Sie sich bitte an uns unter info@avs4you.com.</Distribution_Permissions>
    <EULA>ENDBENUTZER-LIZENZVERTRAG FÜR SOFTWAREPRODUKTE VON ASCENSIO SYSTEM SIA

WICHTIG - BITTE SORGFÄLTIG LESEN: dieser Endbenutzer-Lizenzvertrag ist ein rechtsgültiger Vertrag zwischen Ihnen und Ascensio System SIA und gilt für die entsprechenden Softwareprodukte von Ascensio System SIA. Kopieren, installieren oder verwenden Sie die Softwareprodukte, die unter diesem Lizenzvertrag (Vertrag) zur Verfügung gestellt werden, nicht, bevor Sie die folgenden Nutzungsbedingungen sorgfältig gelesen haben.

Jegliche Reproduktion oder jeglicher Weitervertrieb von Softwareprodukten oder einer ihrer Komponenten, die nicht dem Endbenutzer-Lizenzvertrag entspricht, ist ausdrücklich gesetzlich verboten und kann schwere zivil- und strafrechtliche Strafen nach sich ziehen.

Definitionen: Software-Produkte bedeuten und schließen AVS4YOU-Software ein.

AVS4YOU-Software bezieht sich auf den gesamten Inhalt der Dateien (die entweder durch elektronisches Herunterladen, auf physischen Datenträgern oder auf eine andere Art und Weise vertrieben und zur Verfügung gestellt werden), wie Disc(s), CD-ROM(s) oder andere Datenträger, die auf www.avs4you.com genannt sind.

Die AVS4YOU-Software wird auf einer Pro-Computer-Basis lizenziert. Jede gekaufte Lizenz ist an einen bestimmten Computer gebunden und erlaubt die Benutzung der AVS4YOU-Software auf diesem einzelnen Computer. Wenn Sie die AVS4YOU-Software auf irgendwelchen anderen Computern installieren und benutzen oder neu installieren möchten, müssen Sie eine zusätzliche Lizenz für jeden weiteren Computer kaufen. Das heißt, auch wenn Sie den Computer wechseln, müssen Sie eine zusätzliche Lizenz kaufen. Alle Aktualisierungen und Upgrades für AVS4YOU-Software kosten Sie während der gesamten Gültigkeitsdauer der AVS4YOU-Lizenz $0.

Ihre Rechte und Pflichten in Bezug auf die Benutzung der AVS4YOU-Software oder einer ihrer Komponenten sind wie folgt.

Sie sind berechtigt

Eine Kopie der AVS4YOU-Software oder einer ihrer Komponenten zu installieren und nutzen und können während Ihres Abo-Zeitraums (in der Regel 1 Jahr oder unbegrenzt), alle Upgrades und Aktualisierungen auf einem einzelnen Computer verwenden.

Eine Kopie der AVS4YOU-Software oder einer ihrer Komponenten für Archivierungszwecke auf einem Speichergerät oder Datenträger anzufertigen.

Die AVS4YOU-Software in einem Netzwerk zu verwenden, vorausgesetzt, dass Sie eine lizenzierte Kopie der AVS4YOU-Software für jeden Computer haben, der während Ihres Abo-Zeitraums (in der Regel 1 Jahr oder unbegrenzt) über dieses Netzwerk auf die AVS4YOU-Software zugreift. Die Lizenz der AVS4YOU Software darf nicht geteilt oder gleichzeitig auf verschiedenen Computern benutzt werden.Eine Lizenz für AVS4YOU Software darf nicht gleichzeitig auf verschiedenen Computern geteilt oder verwendet werden.

Unterstützung per E-Mail zu erhalten, um während Ihres Abo-Zeitraums (in der Regel 1 Jahr oder unbegrenzt) Fragen oder Probleme im Zusammenhang mit der AVS4YOU Software zu klären.

Sie sind nicht berechtigt

Kopien der AVS4YOU-Software zu benutzen, anzufertigen, zu modifizieren oder transferieren, außer wenn dies in dieser Lizenz vorgesehen ist.

Eigentumshinweise oder Labels von der AVS4YOU-Software zu entfernen.

Reverse-Engineering, Dekompilierung, Disassemblierung oder Herstellung von abgeleiteten Werken, die auf der AVS4YOU-Software basieren (außer und nur in dem Umfang, in dem solche Tätigkeit ungeachtet dieser Einschränkung durch das geltende Recht ausdrücklich erlaubt ist).

Die AVS4YOU-Software oder etwaige Kopien davon, einschließlich der dazugehörigen Dokumentation, zu vermieten, verleasen, unterzulizenzieren oder zu übertragen.

Komponenten der AVS4YOU-Software für die Benutzung auf mehr als einem Computer aufzuteilen.

Den Lizenzschlüssels auf irgendeine Art und Weise weiterzugeben.

Den Quellcode der AVS4YOU Software zu entdecken.

KEINE GEWÄHRLEISTUNEGN.

Ascensio System SIA lehnt ausdrücklich jede Garantie für die AVS4YOU-Software ab.

DIE AVS4YOU SOFTWARE UND VERWANDTE DOKUMENTATIONEN WERDEN OHNE JEGLICHE GEWÄHRLEISTUNG BEREITGESTELLT. ASCENSIO SYSTEM SIA ÜBERNIMMT KEINERLEI VERANTWORTUNG ODER GARANTIEN AUSDRÜCKLICH ODER STILLSCHWEIGEND, EINSCHLIESSLICH, ABER NICHT BEGRENZT AUF DIE IMPLIZIERTEN GARANTIEN FÜR DIE EIGNUNG ZU EINEM BESTIMMTEN ZWECK ODER ZUR VERKAUFSFÄHIGKEIT.

DAS GESAMTE RISIKO, DAS SICH AUS DER NUTZUNG ODER PERFORMANCE DER AVS4YOU-SOFTWARE ERGIBT, LIEGT BEI IHNEN.

KEINE HAFTUNG FÜR FOLGESCHÄDEN.

IN KEINEM FALL HAFTET ASCENSIO SYSTEM SIA FÜR SPEZIELLE, ZUFÄLLIGE, INDIREKTE ODER FOLGESCHÄDEN JEGLICHER ART (EINSCHLIESSLICH, ABER NICHT BESCHRÄNKT AUF SCHÄDEN DURCH ENTGANGENE GEWINNE, GESCHÄFTSUNTERBRECHUNG, VERLUST VON GESCHÄFTSINFORMATIONEN ODER ANDERE VERMÖGENSSCHÄDEN), DIE SICH AUS DER NUTZUNG ODER DER UNFÄHIGKEIT ZUR NUTZUNG DER AVS4YOU SOFTWARE ERGEBEN.

URHEBERRECHTSHINWEIS. Urheberrecht © 2023 Ascensio System SIA, Alle Rechte vorbehalten.

Alle hier nicht ausdrücklich gewährten Rechte sind vorbehalten.</EULA>
  </Permissions>
  <AppStore>
    <AppStore_AppID></AppStore_AppID>
    <AppStore_Category></AppStore_Category>
    <AppStore_Info_URL></AppStore_Info_URL>
    <AppStore_Download_URL></AppStore_Download_URL>
    <AppStore_Promo_Code_1></AppStore_Promo_Code_1>
    <AppStore_Promo_Code_2></AppStore_Promo_Code_2>
    <AppStore_Promo_Code_3></AppStore_Promo_Code_3>
    <AppStore_Supported_Devices></AppStore_Supported_Devices>
    <AppStore_Other_Applications></AppStore_Other_Applications>
    <AppStore_Advantages_And_Unique_Features></AppStore_Advantages_And_Unique_Features>
    <AppStore_Awards_And_Ratings></AppStore_Awards_And_Ratings>
  </AppStore>
  <Program_Descriptions>
    <English>
      <Keywords>video converter, free video converter, convert video, mp4 converter, video converter download, best free video converter, video converter to mp4, video to audio converter, youtube video converter, convert video to gif, video to audio converter</Keywords>
      <Char_Desc_45>Convert all video formats for free.</Char_Desc_45>
      <Char_Desc_80>Convert all popular video formats with Free AVS Video Converter free and fast.</Char_Desc_80>
      <Char_Desc_250>Convert video to all key video formats and for all popular devices with Free AVS Video Converter. Convert MP4 DVD AVI MPEG VOB MOV WMV M4V HDV free and fast. Speed up video conversion due to GPU acceleration. Export audio from video.</Char_Desc_250>
      <Char_Desc_450>Convert video between all formats with Free AVS Video Converter absolutely for free: MP4, DVD, MPEG, VOB, 2K QHD, 4K UHD, MOV, AVI, WMV, MKV, FLV, TS, Blu-ray, etc. Use smart presets to convert video for iPhone, iPad, Samsung, Android tablets, phablets, smart TV and smartphones. 
Use batch conversion mode to convert a large number of files at once. Correct aspect ratio. Export audio from video. Burn video to DVD/Blu-ray discs with a menu.</Char_Desc_450>
      <Char_Desc_2000>Convert video between all key formats with Free AVS Video Converter absolutely for free: MP4, DVD, MPEG, VOB, 2K QHD, 4K UHD, MOV, AVI, WMV, MKV, FLV, TS, Blu-ray, etc. Use smart presets to convert video for iPhone, iPad, Samsung, Android tablets, phablets, smart TV and smartphones. 
Free AVS Video Converter allows you to convert HD, Full HD, 2K Quad HD, 4K Ultra HD and DCI 4K video using ultra new presets and enjoy high quality video playback. 
Convert video files including MKV with subtitles easily and fast. 
Free AVS Video Converter can speed up video conversion in several ways. You can convert a large number of video files at once choosing batch conversion or command-line modes. Command-line mode helps to automate and schedule conversion that is extremely useful for routine work. 
Use hardware acceleration for video decoding by means of video cards (GPU): Intel HD Graphics (Intel® Quick Sync Video technology) or NVIDIA® GeForce® (NVIDIA CUDA® platform). These technologies help to playback and convert Full HD video with a high bitrate or 2K QHD and 4K UHD faster. 
Make basic edits before converting video: correct aspect ratio, crop scale, split videos by size or chapters, export audio and images from video, add various video, audio and text effects. Play with new effects such as arrows, Tilt-shift, particles, countdown, etc. 
Convert video for YouTube free and fast, select a necessary preset depending on the desired quality of the output file. Free AVS Video Converter also converts video for Facebook and popular video hosting websites such as Vimeo, Daily Motion, Telly. Burn DVD/Blu-ray discs with stylish menus.</Char_Desc_2000>
    </English>
    <German>
      <Char_Desc_45>Konvertieren Sie alle Videoformate kostenlos.</Char_Desc_45>
      <Char_Desc_80>Konvertieren Sie Videos kostenlos mit Free AVS Video Converter.</Char_Desc_80>
      <Char_Desc_250>Konvertieren Sie Videos in alle gängigen Videoformate und für alle beliebten Geräte Mit Free AVS Video Converter. Konvertieren Sie MP4 DVD AVI MPEG VOB MOV WMV M4V HDV kostenlos und schnell. Beschleunigen Sie Videoumwandlung mit GPU.</Char_Desc_250>
      <Char_Desc_450>Konvertieren Sie Videos zwischen allen Formaten mit Free AVS Video Converter absolut kostenlos: MP4, DVD, MPEG, VOB, 2K QHD, 4K UHD, MOV, AVI, WMV, MKV, FLV, TS, Blu-ray, usw. Verwenden Sie fertige Voreinstellungen für die Konvertierung der Videos für iPhone, iPad, Samsung, Android-Tablets, Smart-TV und Smartphones. Verwenden Sie Stapelmodus, um eine große Anzahl von Dateien auf einmal zu konvertieren. Passen Sie Seitenverhältnis an.</Char_Desc_450>
      <Char_Desc_2000>Konvertieren Sie Videos zwischen allen gängigen Formaten mit Free AVS Video Converter absolut kostenlos: MP4, DVD, MPEG, VOB, 2K QHD, 4K UHD, MOV, AVI, WMV, MKV, FLV, TS, Blu-ray, etc. Verwenden Sie fertige Voreinstellungen für die Konvertierung der Videos für iPhone, iPad, Samsung, Android-Tablets, Smart-TV und Smartphones. 
Free AVS Video Converter ermöglicht es Ihnen, HD, Full HD, 2K Quad HD, 4K Ultra HD und DCI 4K Video mit ultra neuen Voreinstellungen zu konvertieren und hochwertige Video-Wiedergabe zu genießen. 
Konvertieren Sie Videodateien einschließlich MKV mit Untertiteln einfach und schnell. 
Free AVS Video Converter kann Videoumwandlung auf verschiedene Arten beschleunigen. Sie können eine große Anzahl von Videodateien mit der Hilfe von Stapelmodus oder Kommandozeilen Modus auf einmal konvertieren. 
Kommandozeilenmodus hilft, die Konvertierung zu automatisieren und zu planen, die für Routineaufgaben äußerst nützlich ist. 
Verwenden Sie Hardwarebeschleunigung für die Video-Dekodierung mittels Grafikkarten (GPU): Intel HD-Grafik (Intel Quick Sync Video Technologie) oder NVIDIA GeForce (NVIDIA CUDA Plattform). Diese Technologien helfen, Full-HD-Video mit einer großen Bitrate oder 2K QHD und 4K UHD schneller zu spielen und zu konvertieren. 
Nehmen Sie vor der Videoumwandlung grundlegende Änderungen vor: passen Sie Seitenverhältnis an, teilen Sie Videos nach Größe oder Kapiteln auf, exportieren Sie den Ton aus Videodatei, fügen Sie verschiedene Video -, Audio-und Texteffekte hinzu. 
Konvertieren Sie Video für YouTube kostenlos und schnell, wählen Sie ein notwendiges Preset abhängig von der gewünschten Qualität der Ausgabedatei. Free AVS Video Converter konvertiert auch video für Facebook, Vimeo, Daily Motion, Telly. Brennen Sie DVD - /Blu-ray-Вiscs mit stilvollen Menüs.</Char_Desc_2000>
      <Keywords>video converter, free video converter, youtube video converter, facebook video converter, video to audio converter, video konvertieren, kostenloser video converter</Keywords>
    </German>
  </Program_Descriptions>
</XML_DIZ_INFO>
